[開學日］’如果係我老豆老母做狗嘅話我死左佢算喇’

就黎開學喇，請各位家長教識子女返學校講呢句：

‘如果係我老豆老母做狗嘅話我死左佢算喇’

唔需要知邊個係狗仔狗女架，同學之間經常講呢句，就會自然傳到去d小畜生耳邊，培養佢地自己人道毀滅嘅氣氛，盡量令d狗冇仔女送終，正所謂：

禍必及妻兒

狗仔們

事實

由狗仔狗女搞起

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

建議唔返學 罷課

有隻狗負皮

唔係民建聯出聲我本身都唔會搞

2隻了!

我屋企人做狗, 我真係死左佢算

612 721 811

嘩呢句

每次打鐘都扮狗叫

想像下老豆老母係魔鬼
報應將會發生係自己身上

好平和？

父債子還

如果係我老豆老母做狗嘅話我死左佢算喇

有人唔做做狗，你老豆老母唔係當差呀嘛

如果係我老豆老母做狗嘅話我跳樓死左佢算喇

寫黑板，唔知邊個寫呢可～

正呀喂

以後唔該日日佔領機場

我老豆做狗真係跳樓死好過啦

如果我老豆老母係狗
我都唔想做人啦

禍必及妻兒，警犬死全家

如果我老豆做狗，每日起街見到d人望住自己嘅目光，內心一定好自責，不如人道毀滅自己算

Ok 收到

唔好咁講, 登報斷絕關係算了

一日為狗仔，終身為狗仔

其實我都係咁諗
好在我老豆老母唔係狗